# MISTI AMD I IPN-ESIME SEPI Culhuacán


## Bienvenidas y bienvenidos al repositorio oficial de la asignatura de Aplicaciones de Minería de Datos I del programa de MISTI

Aquí encontrarás las notas, código fuente y revisiones de las sesiones presenciales.

¡Mucho éxito!


Dr. Aldo Hernández suárez


Proximamente dejaré la liga de Teams

